真係要多謝連登偵探係疑點post大大隻字寫明「唔關口德撚事」

點bin都bin唔到我地口德撚，又一次證明口德既作用